有無人有食go biscuit?

有兩隻味
兩隻都好好食

有無同好